<root>
 <salvini><![CDATA[TOMBINI DI GHISA!]]></salvini>
 <salvini><![CDATA[Arrivera&rsquo; prima la Padania libera della mia laurea.]]></salvini>
 <salvini><![CDATA[Io prima che leghista sono bossiano, per Umberto nutro un&rsquo;autentica venerazione]]></salvini>
 <salvini><![CDATA[Senti che puzza, scappano anche i cani. Sono arrivati i napoletani...]]></salvini>
 <salvini><![CDATA[L&rsquo;idea di riservare posti ai milanesi, da qui a qualche anno, potrebbe diventare una realta&rsquo;.]]></salvini>
 <salvini><![CDATA[Mattarella non e&rsquo; il mio presidente]]></salvini>
 <salvini><![CDATA[La Boldrini e&rsquo; l&rsquo;ipocrisia, il nulla fatto donna.]]></salvini>
 <salvini><![CDATA[Che palle sta sinistra, sempre coi poveri Rom e poveri migranti]]></salvini>
 <salvini><![CDATA[Dieci milioni di lire, perche&rsquo; per me l&rsquo;euro non esiste]]></salvini>
 <salvini><![CDATA[Oggi ho postato su Facebook, sulla mia pagina appunto: che ne pensate di Scilipoti? Siamo alleati, non stiamo parlando di un marziano]]></salvini>
 <salvini><![CDATA[A Radio Padania hanno chiamato molti ascoltatori cattolici che dicono: le guance da porgere sono finite]]></salvini>
 <salvini><![CDATA[E&rsquo; assurdo affidare una bimba a due gay. Pare davvero ci sia qualcuno che vuole un mondo alla rovescia.]]></salvini>
 <salvini><![CDATA[Qualche calcio in culo a qualche giornalista servo infame cominceremo a tirarlo.]]></salvini>
 <salvini><![CDATA[E se un datore di lavoro deve evadere le tasse per sopravvivere non e&rsquo; un evasore ma e&rsquo; un eroe]]></salvini>
 <salvini><![CDATA[a Grecia che cazzo c&rsquo;ha? C&rsquo;ha le isolette, c&rsquo;ha il formaggio, c&rsquo;ha il Partenone e poco altro.]]></salvini>
 <salvini><![CDATA[Inutile e chiacchierona, vada a difendere gli africani in Africa.]]></salvini>
 <salvini><![CDATA[La Grecia ha le isolette e la feta.]]></salvini>
 <salvini><![CDATA[Gli immigrati che lavorano bene sono i benvenuti. Quindi Muntari può tornare a casa.]]></salvini>
 <salvini><![CDATA[Nella nostra Italia non c&rsquo;e&rsquo; spazio per i campi rom]]></salvini>
 <salvini><![CDATA[Renzi servo sciocco di Bruxelles]]></salvini>
 <salvini><![CDATA[Carrozze metro solo per milanesi]]></salvini>
 <salvini><![CDATA[Fermiamo per un anno le vendite di case e di attività commerciali a tutti gli extracomunitari]]></salvini>
 <salvini><![CDATA[Prima i tombini di ghisa!]]></salvini>
 <salvini><![CDATA[Sto con chi fa le viti!]]></salvini>
 <salvini><![CDATA[Batacchi per le campane!]]></salvini>
 <salvini><![CDATA[Tombini di ghisa uguali in tutta Italia!]]></salvini>
 <salvini><![CDATA[Vuoi profumare la macchina? bene, liberissimo.. pero&rsquo; fallo con gli odori del nostro territorio]]></salvini>
 
 <salvini><![CDATA[Trenini di ghisa!]]></salvini>
 <salvini><![CDATA[Le do un dato...zero, nisba, niente, picche...]]></salvini>
 <salvini><![CDATA[Cos&rsquo;ha fatto Renzi per la difesa del piede caprino?!?]]></salvini>
 <salvini><![CDATA[Io da bambino avevo un amico immaginario solo del territorio.]]></salvini>
 <salvini><![CDATA[Lo sa che il 60% dei bolliti viene fatto con mucche cincesi?!?!]]></salvini>
 <salvini><![CDATA[Io da bambino avevo un amico immaginario... ma del territorio.]]></salvini>
 <salvini><![CDATA[Tombini di ghisa!!!]]></salvini>
 
</root>
